［有片慎入］大埔發生斬人事件

睇見都痛
條片日期係今日
見FB 都有人share
有冇人知咩事？

廣告掛

仲以為電視先會咁

一睇就知唔係想攞佢命

個刀手柒到一齊仆街都有

架車果兩條友都幾廢架wo...
當有3個人斬緊人一定顧唔到有人幫拖
先快速埋身一拳搞掂最近果件先,然後另一個一定反應唔切
再出幾拳後,佢地已經得返一個
之後一對一時再同對方講報左警架啦已經係心理上已經壓制對方
襯對方唔為意再擊倒對方
總時間大約5秒

發生係你身上咪又係腳都震撚埋

斬得好 一定做咗啲唔見得光嘅事

車入面條友應該撞鳩佢地

平時操開,飲開奶粉,去開武術post

ok

唔係旨在攞命，斬手腳only

連登武術大師

斬到有火花
唔似係嚇下 直頭係殺人

跑走都跌左係到，電視劇咁

幽默真係勉強唔黎

都有好多熱心市民

被斬嗰條友應該身有屎啦

出邊架車一停 , 班刀手沖出嚟

佢眼尾見到有人沖過嚟 就已經識跑

可惜仆親

黑幫仇殺姐
好人好姐點會比人斬

係

係
所以南京大屠殺冇問題

劈友街

有一刀劈落地出火花

比條女cake親

斬到尾聲果陣
白色車身後座開門
咁勇？

唔係條女食一食個身位,佢應該走得甩

有條廢老喺度望吓望吓

睇哂成段再講啦7頭

得罪人我估走甩一次都會有下次

緊係唔係咁打啦
一個keyboard band落去啦

呢d案好多都不了了之，警犬完全做唔到野

架車果兩條友都幾廢架wo...
當有3個人斬緊人一定顧唔到有人幫拖
先快速一個氣元斬搞掂最近果件先,然後另一個一定反應唔切
再出魔貫光殺炮後,佢地已經得返一個
之後一對一時再同對方講報左警架啦已經係心理上已經壓制對方
襯對方唔為意再放個龜波氣功
總時間大約0.05秒

發表下意見都唔得既
刀手走人既方向喎

幾實有咩問題？ 唔好話我冷血，個個被侵略既國家都會發生屠殺，中國以前夠有屠城啦，又唔見你地要追求責任？如果唔係日本仔侵華，再搞到共產黨坐大，逼你地呀爺呀嫲走難黎香港，今日都冇你班連登仔啦

空穴唔會來風

追究*

講你就兇狠
如果係我我都唔敢行埋去

好大機會 除非玩到死人

無跑開步 一腳又失重心

地磚

黑社會真係唔會無啦啦斬鳩你
一定係被斬果條友做錯咩事得罪左唔知邊個

香港愈嚟愈飲大陸

似

自己身有屎+，一見到幾個帶哂頭套拎住刀衝過黎
一定會腳震+腳軟

好大仇口，大力到斬落地有火花

其實有哂刀手架車牌，應該好快拉到人

好明顯唔係要命啦，只係斬手腳

擺明唔係想攞番命
要攞命就直捅兩刀收皮 唔會三個人介足半分鐘
一係正面直界肋骨 打橫斬背隻

跌底果個純粹斬下空氣當交貨

lm

無乜邊幾刀係入骨，全部好像片皮鴨咁劈法，肯定係係d mk仔，唔係刀手

唔係條女kick 親佢應該唔洗比人斬獲金

斬咁多刀又會唔見血既

有火花。。。。

條友幾似前幾日食飯唔叫野食就掃人場果個

cctv 天眼 一步步跟 有心查一定得

3個刀手好似淨劈地下咁

想知條友做左啲乜野搞到俾人斬

睇緊戲咁
一跑就仆街

黑社會互片既案件冇咩價值

最好整多百幾二百單

上面d人係咪on9
d落到位全部都係對住手臂腳咁
好明顯人地就唔係想殺人喇下話...
仲係度話咩刀手廢mk仔...
連登小朋友多撚到on99

肯定係大陸人做

比人斬條友都應該知自己身有屎啦

十秒改變人一生
行唔行得番都成問題

最撚醒係你
唔係想殺人唔可以話佢廢？即係一殺人果3條友就會爆珠變身？

似係
全部斬下肢
一刀頭/心臟都冇

黑社會得罪人啦 黑幫仇殺

細路係屋村,

親眼睇住十多人係街追斬兩條友,

追足九條街

呢小兒科

最威係你

其實佢係第一步落空先仆街唔關條女事

有咩咁撚出奇，我平時出街行路對鞋都成日出火花啦

斬人果啲如果比條友走甩，可能到佢地比人斬返轉頭，就算追廿條街都要追

你係弱智定得5歲
以前香港呢啲事多到仆街喎

個刀手跟住仆街都唔可以話廢

我以前識一個做酒吧夜場
佢話斬人手手腳腳好平 如果真係有心 幾千蚊已經可以
仲有 要殺你 好似樓上話 桶你
斬你片你 係玩鳩你

健身Post呀

睇唔出做酒吧夜場同斬人有咩關係
再者，劈友係無分部位，公價，只有攞命先要再傾價錢
而片中唔係正式刀手，分分鐘得幾舊水水腳

幾舊水斬人

點解逃走一定會仆街？

97前屋邨球場個個禮拜開大片

D mk大佬叫斬就斬㗎啦，出黎跟大佬就係咁，有腦唔使跟人啦

去劈友仲著黑褲白鞋,真係貪靚

幾千

冬天著長袖衫咁厚, 應該唔會斬得太大損傷
個感覺似係比人用棍打落黎, 但落手力水細
所以條友應該得少少瘀傷

係黑社會就抵死啦

成地血喎
連登仔又表演刀槍不入

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

係由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣，講番起都五六十年前啦 果時你班仆街都未出世，可能仲係你老豆果度 話說果時分為兩大勢力 傻豹就睇港島 而我就叫阿火係睇九龍既 大家分哂地方重來河水不犯井水 點知有一日傻豹有條靚叫沙膽就過左黎九龍打傷我ｄ人 咁出黎行講雷嫁嘛 兄弟有事作為大佬既我緊係要幫ｄ細既出番面嫁啦唔係點出黎行 我記得果時有四千兄弟睇我頭 只要我一聲號令既話即刻同我一齊殺入港島取傻豹首級 港島同九龍話哂都隔個海呀 你估四千人話入就入咩 同時四千人入太大陣象啦 搭船都有排搭啦 心諗唔通四千兄弟跟我游水過港島咩 我就當然冇問題啦但驚班兄弟體力有限 所以我決定自己一個單人匹馬過港島去傻豹個竇度同佢地講數！ 果時傻豹個竇係柴灣 我單人匹馬手無寸鐵咁走上去 要求佢交佢條靚沙膽出黎比我地處置 唔洗我多講啦 你地都知啦 傻豹都係大佬黎嫁嘛話要人就要人佢仲有面既？仲洗出黎行？ 我都估到冇咁簡單嫁啦 所以同佢講左道理一輪 但都係冇用因為傻豹有名你叫啦傻嫁嘛 當我同佢傾撚到火滾既時候 再傾都哂鳩氣 我一篤口水吐撚左落佢面度 即刻激撚到佢掉杯拍枱 之後即刻有十個彪形大漢衝左出黎個個仲渣住左３０ｃｍ長既西瓜刀 個個兇神惡殺想至我於死地咁 佢地步步進迫 我一時唔留神比其中一個係我身後面偷襲斬左我背脊一刀 原來傻豹早已經估到我會黎搵佢尋仇一早叫左十幾條靚係佢個竇黎捕我 係佢腦入面邊個同佢唔岩既人就只有一個解決方法．．就係一係就你死一係就佢死 佢地人雖然多 不過當時我驚都未撚驚過 之後我黎一招失傳已久既獅子吼將果十幾個人既耳膜同氣勢通通擊破 正當十幾個人再想衝過黎斬我之際...........

我已經發揮高登仔１８ｘ身高腳長屈機黎一個旋風地堂腿將十人完全掃低 並且用擒拿手搶左其中一個人把刀 再用田伯光師父傳落黎既刀法【飛沙走石十三刀】將十人完全擊斃 傻豹都睇到ｏ撚哂咀仲同我講左句”我屌你老母呀”之後走佬 就係呢句屌你老母 我同傻豹既愛情長跑就開始左啦！ 當時我手執西瓜刀 追住呀傻豹黎斬由柴灣追撚到佢去銅鑼灣 當時應該有幾萬人追住我地尾黎圍觀 果個感覺就好似跑馬拉松咁去到最尾一大班人係後面替我打氣 途中仲有ｄ大頭綠衣係度吹ｂｂ想叫停我地 不過我一於少理照追住條仆街斬 追撚到銅鑼灣傻豹已經比我追到斷氣身亡．．．．． 我唔記得同大家講當年十萬八千里走佬 呀唔係係十萬八千里長征 我有份嫁 佢同我跑真係未死過 但真係好可惜佢唔係死係我田伯光師父教我既【飛沙走石十三刀】之下 最後ｄ大頭綠衣走埋黎問我 洗唔洗送我去醫院（因為我比人斬左刀為身係血）我一口就拒絕左 因為我地出黎行既係唔洗龜幫既 有咩事自己圍內解決 所以我自己一個負傷行左去醫院 去到醫院個靚女大波女醫生睇完我個刀傷 就話傷口好深好長要連針先得 之後就拎左之針埋黎 我就問佢：咩針黎？ 大波女醫生就話係麻醉針 心諗話哂堂堂大佬係女仔面前我點可以咁細膽嫁 之後一手推開左佢再講：男人老狗唔怕痛既 直接連啦 唔洗打麻醉針 之後拎左自己對拖鞋咬住 個大波女醫生就直接幫我連針了 雖然係好撚痛 痛到拖鞋都比我咬撚爛 但係型係要付出代價嫁！ 最後手術完左之後淚都冇流過一滴自己直接行出手術室 個個女護士女醫生都讚我又型又ｍａｎ走埋黎問我拎電話，個大波女醫生仲叫我唔好走住話仲要留醫！其實我聽得出個大波女醫生把聲係唔想我走既 但我頭都冇回 只係講左一聲：唔洗啦！之後就跑走左啦！ 有好多人會問我點解唔留低呀？ 因為我知道我留低係度我實會同個靚女大波女醫生弄出感情來 我唔可以咁做嫁 因為我其實早已經有心上人 我亦都同過自己同講一生只係屌佢一個而果個係女仔就係高登管理員既老母啦！

睇條片起勢咁劈仲以為會血流成河

咁都講得出我諗你連菜刀都未拎過

走入車鎖門咪得囉

黑社會啦

班友似係新手唔識用刀
好似格開咁慢慢r尻條友d血咁 咁撚驚就咪撚斬人喇

當下開門上車會否更快

運毒都300 有交易啦
有咩咁岀奇

而家職業刀手一年開唔開到一次工
今時今日行古惑識揸刀搵撚到食咩
撈正行起碼日日有工開啦

痴線
香港人真係欺善怕惡

冇人鬧呢啲人係社會垃圾 社會寄生蟲

反而跳樓嗰啲鬧到仆街

上車LOCK 門快撚過跑啦

你未上到車已經脊骨都斬斷你啦

應該沖入診所

其實如果走得甩，我覺得會仲撚驚
每日出街提心吊膽，除非著草
我係佢就比人斬算

冇血咁既？

佢個fd開左門見到d刀手走黎又關翻門。。

你老味比著你都唔敢落車啦
個鳩個拎哂刀
連登仔又表演鳩up

你老味你估個撚個都好似你咁撚細膽咩
真係想一刀斬開你老味個肚塞翻你個鵪鶉入你老味個子宮到等你唔洗獻世呀你老味

2個乘客應該走向斬人班友架車反襲擊番個司機

嚇撚死個阿姐

今時今日偵破一單殺人放火姦淫擄掠都唔及佔中示威港獨政治犯咁有價值架啦 警察戲子佬黎架咋
何況拉一派打一派就係中共最叻既手法黎既，就算真係黑社會斬良民，個良民係統治者眼中都係有被斬既價值
Police are always in the side of money, anywhere

想知呢條片有咩咁慎入

好撚慘,比呀姐卡位,走唔甩都係多得佢

連登仔一個打十個

send 段片俾受害者 應該憎死個姐姐

教訓下唔係要攞命
班刀手全部係片落去，無拖刀㗎

如果被斬既係政府高層/警察，轉頭極速破案

無血既

一段片見到兩隻肥閪
一隻喺開頭kick腳
另一隻落車報警
嘩 落車嗰隻 個身仲闊過度門

攞命要交人
片兩下咪私私人恩怨
比人斬條友都唔方好人

個阿姐kick到佢仆街
搞到佢比人圍撚住斬

Sorry忍唔住笑撚左

斬完上車上十秒都未上到

真係刀刀出力劈
仲要劈左咁耐
唔死都重傷

咪係 問過saw未

係咪公安執法？

即係你覺得呢個世界係無假車牌

條友知咩事 人地一落車佢識走 一落車響你全朵都係企係度問咩事

先快速搶左其中一條友把刀再360自轉
咁就可以斬甩其他三個人嘅頭
總時間大約2秒

即刻引咗兩隻廢老圍觀

斬到有火花
除時可以成隻手買起

屌你比人斬個時好似跳break dance

唔好指望女人手車, 如果真係搵車撞最大機會係車死咗自己個fd而唔係d刀手

睇片可能覺得唔驚
但試過係銅鑼灣見過類似情況不過無刀,淨係拳頭，不過我企側邊見到都淆淆地

見到都痛

好似假野黎,幾年前睇過

新聞上埋啦喎好似

中國化

你估佢係連登仔咩 一拳一個

車牌VE喎
原來未來人係真

如果係黑社會仇殺, 事主都未必會同警方合作講得罪啲咩人, 通常自己解決

連登仔又爭住認屎認屁啦

見到幾個蒙面歌手
淆到仆左街

點解唔用斧頭

個三個刀手平日有操開
留意下右下個位，斬一下，後踏一步，再向前斬一下。。
平均每一刀的時候差係１－１點２５秒之間
而且三個人係三角排開圍個 target 係中間
我睇開牛佬果 d
教群歐係唔同人有唔同節奏
難得三個人又會咁有節奏。。。
如果係我一定唔會掉頭。。。先吸氣迎面撞低一個奪刀再反砍b 同 c

社會垃圾一齊死晒佢啦

一招千鳥都收佢地皮啦

重播左25,26 秒十幾次

真武道弟子？

殺人一刀捅死左～
唔會咁片～

連登仔面對三人圍攻 default 做法 （有片）

魔貫光殺炮儲氣已經十幾廿秒

所以比人圍一定學阿寶。。。。

龜波氣功都要等兩集啦

刀手未到已經開始走佬 擺明身有屎
相反隔離個女人幾淡定

娜美星單位0.5秒
好似係

條撚屌 譁眾取寵 不知所謂...佢有小小智商都唔會咁留言啦 擺明駁屌

連登廢物以為斬人好似電影咁血光四賤，流血流到成河 睇多d 墨西哥佬處決 車禍 都唔會爆到好似山洪咁 事實係如果唔斬到大動脈 根本唔會濺血

帶晒頭套架車九成都係失車 , 跟劇本行之後應該搵到部著火既車

嗰把應該老牛黎啵 , 開山既話可以斬到隻手飛出黎

其實唔洗咁煩
連登仔隔空用鍵盤可以打低幾件 報警都唔洗

起到啄下啄下咁 都唔撚係斬

點解唔跑入車

又一事例證明女人阻住哂

後面個女人幾夠雷 斬緊都想幫拖

如果佢第一選擇係開門上車，會唔會比人砍到呢

LEE種情況CHOK波動1既低掃腳就解到圍

有冇知情人士爆下料？

咁樣比3條友斬 係咪學咩功夫都無用

廢中 幾刀都唔捱得

唔應該背向...

一定要走佬 你幾好打 中鳩人幾多野比人斬一野邊個傷D呀 除非你又渣住把牛同人死過就OK

N 年前見人劈友條友好大力 FIT 落去把老牛崩左果個人隻手都冇甩
老牛切肉用 , 開山真係削埋骨

我曾經問過一個好好打既師傅如果你見有人拎住把刀想斬你你會點做 ,
佢答我梗係第一時間走啦
後來我又覺得佢講得好岩
如果一個唔小心比人斬中大動脈你幾好打都冇用

如果係一名 三角洲/SAS 赤手空拳 vs 三個無受軍事訓練既刀手

點睇??

如果係平民, 當然會走佬啦
但如果係軍人就唔同講法

前果期係 敘利亞
有16名俄羅斯特種部隊 vs 300名ISIS, 最終俄羅斯特種部隊擊退ISIS

1993年, 索馬里之戰
兩名三角洲 主動去拯救機師, 兩條友殺左超過50名敵軍, 用盡子彈後戰死

呢個講法唔成立, 事主要有武器起手先可以抗衡到

隔離kick佢條友係咪幫凶呀

點解冇血肉横飛，血都冇乜

同埋佢哋斬人動作好似耕田咁

呢樹鍵盤d 氣真係好勁

中學上家政個miss笑鳩電影/電視啲斬人片段教壞人 握刀果陣要用食指扣實刀背，斬落去果下先會有力

勿相認

d刀未開峰?

有見地啊，切洋蔥切親手都係咁上下血姐

大佬，你唔好咁痴線啦

LM

屌你劈到有火花

屌你真係好柒

但係冇實戰過

救命點解連登咁多on9

一個留言暴露你年齡

都唔係架 手腳其實唔使收好貴 咁如果求其一個人得罪你你咪搵人做佢 當然大前提你要識人先啦

你個on撚9 16個俄兵赤手空拳對300個拎刀既is試下會點 用下腦啦 人如其名

咁都可以扯到落南京大屠殺無問題